講真如果連登仔再係咁樣咬住我pun,我道理唔同你地多講,我直接做藍絲考驚算

煩唔煩?

拜

繼續分化,哈

你咪去囉

死藍絲, 走la

都知點解香港人會為左一個出左香港無人識既人去討論

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：